你地部iMac 幾耐清一次塵?

1年1次? 我有部MACBOOK 4年冇清,去加RAM,條友話好撚多塵幫我清埋

每個月底都用吸塵機係下面入風口度吸下

雖然唔知有無用